突發！蕭生入左醫院！

咁多檢查先600蚊台幣

出番院唔洗休息就去玩

呢個年齡咩都達成左

好似死左都冇所謂咁

睇化左